# Примеры использования API

Перед использованием необходимо указать параметры авторизации в файле [config.sh](./config.sh)

Для запуска под Windows можно использовать [Git Bash](https://git-for-windows.github.io/)